有冇人唔鍾意女朋友嗲

我成日覺得嗲真係好撚煩
好地地講嘢唔得
係都要chok高把死人聲講嘢
我同個fd講完佢仲話我奇怪
究竟係咪我自己咁獨特奇怪
但一聽到條女嗲就真係把幾火
利申 好愛佢 但一嗲真係頂唔順

嗲可以係聲線亦都可以係行為
應該無男人唔鍾意d女行動上嗲人掛

即係佢把聲難聽囉

我會話 唔好黎依套啦